{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041976",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/hotel/10054181",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "경주조선온천호텔"
    },
    "text": "当宿は計48室の客室を保有しており、韓国語を含む様々なサポート言語を提供しています。 訪問客のレビューを総合してみると、ロケーションが良く、価格対備で見たときは清潔で静かな宿として評価されており、サービスも良いと評価されています。 最近リニューアルで内部がきれいに管理され、寝具類やタオルなども清潔に管理されています。 ただ、一部のお客さんはテーブルがなかったり、近くにコンビニがない点が残念だという意見も提示されました。 しかし、このような短所を考慮しても、大体価格対比で見た時、コストパフォーマンスが良く、フロントスタッフの方々が親切で快適な宿泊を提供してくれています。 この宿は普門観光団地の近くに位置しているので観光客にアクセスが良く、価格対比で見てコスパが良いと評価されています。 また、室内インテリアが新しくリニューアルされ、すっきりとした雰囲気を感じることができ、周辺には様々な食べ物があり、食事の際に不便がありません。 ただ、水道水の状態が良くなく、若干のサビ水が混ざって水が黄色に出る点と便宜施設が皆無で不便な点は若干の物足りなさを与えます。 清潔の面でも改善が必要な部分がありますが、全般的に位置と価格対比で見て満足できる宿だといえます。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿は何部屋の客室を保有していますか？",
            "answer": "48室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "この宿のロケーションはどうですか？",
            "answer": "ロケーションは良いです。"
        },
        {
            "question": "この宿の価格対備はどうですか？",
            "answer": "価格対備で見たときは清潔で静かな宿と評価されています。"
        },
        {
            "question": "最近リニューアルされた内部の状態はどうですか？",
            "answer": "最近リニューアルされてきれいに管理されています。"
        },
        {
            "question": "寝具類やタオルなどの管理はどうですか？",
            "answer": "寝具類やタオルなども清潔に管理されています。"
        },
        {
            "question": "この宿にはテーブルはありますか？",
            "answer": "一部のお客さんによると、テーブルがないという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "近くにコンビニはありますか？",
            "answer": "近くにコンビニがないという点が残念だという意見もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿のコストパフォーマンスはどうですか？",
            "answer": "大体価格対比で見た時、コストパフォーマンスが良いと評価されています。"
        },
        {
            "question": "この宿は普門観光団地の近くに位置していますか？",
            "answer": "はい、この宿は普門観光団地の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな食べ物がありますか？",
            "answer": "周辺には様々な食べ物があります。"
        },
        {
            "question": "水道水の状態はどうですか？",
            "answer": "水道水の状態が良くなく、若干のサビ水が混ざって水が黄色に出る点があります。"
        },
        {
            "question": "便宜施設はありますか？",
            "answer": "便宜施設が皆無で不便な点もあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の清潔さはどうですか？",
            "answer": "清潔の面でも改善が必要な部分がありますが、全般的には満足できる宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 387,
        "QA": 401
    }
}